中銀香港入得未?

由高位跌咗 $10, 之前唔知邊個有巴打話會到 $28, 都差唔多了, 入得未?

P.S. 知道呢種自 high post 實有巴打屌, 不過一直想入銀行股又討厭獅子...

銀行股呢排被沽得咁狠, 事出必有因, 可能有春江鴨預視了未來一些因素....
不如掉返轉頭諗, 本地銀行之前為何業積亮麗, 由何種業務帶動, 咁樣可能會找出一些頭緒....!

無岩定錯 無人保證搵到最低位
分段入最理性

原因係樓跌帶動按揭大插，我覺得未反映完，打算33蚊就put佢

入得
1.RSI1去到個位數字 代表佢嚴重超賣
2.留意沽空 呢幾日keep住15%樓下 下行壓力細左好多(15-18/10keep住30%以上)
3.大行放業績前一致唱好 2388步入十月前一直跑贏大市
4.一放業績就夾埋一齊調低目標價 你班老散就驚到賤賣
5.一直2388都淨係得一隻認沽 跟本冇咩比機會你short
6.遲多幾個星期又會炒加息 話咩柒淨息差
結論: 大行唱想水鳩你班散戶高位入貨 自己就借貨沽 呢排一大跌完就平倉 去到$29就大手補返貨 你班友已經冇貨 好今日就開始升返 短線睇上返$33
發夢諗到

樓爆仲買銀行股？
我由39走得翻幾手

根本2字頭就大特價時段

好股平賣

反而5仔就真係有暗湧 自己好睇路啦

All in 保平安

陣間入少少試下水溫先 睇短線都好

星期一升呀！

星期五排 $30 入唔到，可能想今日等埋我

大家點睇

今日已入

咁勇

巴打點部署

買左少少睇上33,如果落到28我走人

諗住渣幾耐呀

$29.9 重貨左

有幾重?

諗住28蚊入小注

仆街喇 唔好再跌了

6000股

跌到豬閪咁

上面債務問題好鑊？

舊愛股
收咗5年息

而家支那好唔掂
呢隻隨時要瞓身救國
我就唔再入喇

個 down trend 幾明顯吓，純技術睇仲未轉 trend，基本面我印象中銀行股仲係處於中高位

仲有一手$39

入得

上力！

買左10年都有

熊市留cash

月供點睇

先睇短線

岩岩今日入左一手

慘豬豬囉，跌至 $28...

最近一次熊市。2016年1月低位係19.4。當時息率係5.7厘
現價計約係22.8
參考下。丟唔等到去22.8先入就自己決定

驚佢執咩

誠心請教點計出 $22.8?

對上兩次派1.3。5.7厘約22.8
預測派息1.43。5.7厘約25
純參考價。起碼知跌到咩位入d

屌佢老母全世界升佢都可以跌

11 同 2388 一樣
垃圾股係咁
隻隻股升佢都會日日創新低
估唔到恆生都有被形容為垃圾股既一日